GME 今日大底 50$ , 唔買就火箭三級升上

咪FF咁多